突發 (認人)荃葵有黑衫黑褲疑似壟樓 有相慎入

推

認人呀!!!!

似手足

推呀

push

唔係斬人咩？

#荃灣 #已核實

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

2230左右 荃灣葵福路有手足被斬
現已送院 送院時已失去意識
未肯定咩人斬 請荃灣手足保持高度警惕

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

快啲認人！！

認人

啲人話畀人斬

推！

Rip

pk又斬

比人斬

斬人個傷者嚟 出面已經有post 拉呢個

認咗人先！

Push

另一個POST話係被斬

斬定係壟樓

屌 炒車
手足頂著

被斬 已被救 不推文

推爆佢

details pls!!!!

有無人拍到手足比人斬

壟咩樓

比人斬呀

死左?

邊個影到佢被斬
個fc點fc 我想知

口鼻流哂血 斬?

我相信救護都答你唔到

上咗白車

荃灣有手足俾人斬呀

#146 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

。。。。。。

屌又係打死人掉落樓

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

突發 荃灣大量黑社會打人 記者走唔到2300 有手足求救
荃灣大量黑社會打人
手足入左仁濟
走唔到 求記者！！

斬人wo

請提供fc source

樓上快影黑社會

死咗?

乜撚野證實死左呀

#荃灣 #已核實

2230左右 荃灣葵福路有手足被斬
現已送院 送院時已失去意識
未肯定咩人斬 請荃灣手足保持高度警惕

點解成條街都無人影到班仆街斬人

屌

.

傷勢似墮樓 唔似被斬
FC好緊要

幫推

推到有片呀

比人斬定墮樓啊

要video

甴近平

求片

我標題都係只係用疑似

你哋咁實牙實齒話係斬
即係有片
可以完全排除班狗做嘅可能

請提供fc source

我相信現階段係斬定跳 在場救護都唔會答到
好奇一下 你哋嘅fc係點嚟

推
香港人一個都不能再少了

聽講即場已經冇左心跳

拉

係俾人斬

另一名目擊者指，她當時駕車途經事發現場，目睹該男子從高處墮下，當場折斷雙手並失去知覺。

蘋果咁講喎

Tg channel話收到相同片 保持距離囉
但點解被斬定跳在場fa唔會答到 被斬係明顯刀傷架喎

上次裝修麻雀館班撚樣扮跪低我地就放過佢地實在太仁慈喇，結果就係換黎多個手足犧牲我求下大家唔好再同敵人講道德喇，禽獸係唔會聽得明人話架

唔好求其放個channel 就話fc咗

Fc係應該每個人都要 唔係靠一個channel

既然已經fc咗係斬

就請提供可靠source去釋除大家又擔心係畀狗拋落樓嘅疑慮

holy shit

push!!!

屌你老母
so咩sad?

真係似墮樓多啲 因為佢兩隻手都骨折
如果係比人斬地下邊會咁少血

推依個

有無source 我搵唔到

推呀 認人

阻膠同fa去左邊?

心口有刀傷？ 得啦 福建幫第一個走唔甩

男子??相個個唔係女人咩

口鼻都流血

From tg need fc
f

斬到見骨

頂住呀屌

應該唔只被斬，身體已經扭曲

FC 先啦

facebook 一句已核實唔代表係 fced

係咪真係手足都未知

大家冷靜先

黑衫男荃灣重傷胸口大量流血雙手疑骨折 不省人事被送仁濟醫院

建立時間 (HKT): 1113 23:14

今晚（13日）大約10時30分，有市民發現一名穿黑色衫的男子背部朝天倒臥在地上，雙手懷疑骨折，胸口附近有大量血跡及失去知覺，臉部亦有流血。

現場目擊者關小姐指，她未有看到受傷過程，但指醫護人員到場後，曾一度為傷者進行心肺復甦，未知是否成功。及後傷者迅速被帶上救護車，送到仁濟醫院治理，當時傷者仍然不省人事。

另一名目擊者指，她當時駕車途經事發現場，目睹該男子從高處墮下，當場折斷雙手並失去知覺。

福建？

一定係墮樓
唔係比人斬

即係被人斬 斬死咗？？

黑警快D 返屋企睇下。你全家還健在嗎！

附近有無cam?揾人拎片。

嘉里樓下地面發現

都未撚死

住樓上就掉嘢啦
仲影

唔該哂

太多fake news

Pish

屌個WhatsApp話人地死咗呀

我睇呢條心口似有刀傷 但唔敢再睇多次

我都係喺tg睇到 但冇明顯傷痕 兩手臂骨折 口鼻流血好明顯唔關斬人事

口鼻流血都可以係畀人斬

心口有一大條刀痕

大家唔好落單ar2人起碼

即係斬完 推落樓？

屌你老母
嚴重人道危機

第三張圖見到心口有條刀痕

你老母點解未撚死

冇明顯傷痕啊清 點俾人斬啊

佢目擊only，black bloc晒好難分到男女

曱近平

屌你老母咁人地真係未死
個WhatsApp話人死咗呀

起碼10人加有自衛用品

嘉里個邊係工廠區 無住宅

荃灣tg group 而家叫咩名

咁對面呢

心口勁大條刀傷

我根本咩都做唔到. 頂住.

推，認人!

唔好有事

我講緊唔好落單呀

似比人重傷再推落樓
應該係兩種傷勢都有所以分唔到

大力推

講左架啦 好多人提過有機會斬人
絲多連登仔話咩 子彈斬唔驚 會驚你拎刀？
Post出黎想大家警惕
大家就抱住玩嘅手態

手足撐住呀

墮樓？

我講清楚啲
個WhatsApp話人死咗但明明都未
咪撚再負評

手臂有切割痕跡

好恐怖
頂住呀

屌 佢直頭先見有人掉佢落樓？

YES 心口有刀痕

佢只係話 "目睹男子從高處墮下"
可以自己跳 可以被人推
目擊者睇到跳樓後
睇唔到跳樓前

只可証實到: 唔係被斬

睇完d 相好心up
但好大機會又死一個

慘

不推文

死咗？

Tg見到佢右手臂係完全彎曲 左手手肘爆開 兩個都唔係外部創傷

附近有冇咩cctv
死黑警一定話冇可疑唔會理

比人斬完 再掉落樓

點解望落去好似俾車 車中咗咁 哇

集氣祈禱

未有事實前唔好咁快比情緒主導啦

係咪手足都未知

好多人都會全身黑咁著

大家冷靜

右手斷咗 周身瘀傷

男子？

無一個係無辜

依班荃灣手足話唔係福建嗰班

係隻手骨折咗
你見到明顯變形
骨頭都露埋出嚟

有消息話心口有刀傷
待FC

TG 睇到
有無人組隊去睇！！

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
2330 FA 投稿

關於荃灣受重傷嘅手足 我哋FA有以下嘅判斷:
1.傷者唔係刀傷 刀傷冇咁少血
2.傷者應該係俾人推落樓
3.葵福路嘉里物流隔離有一棟停車場 請盡快 入去攞cctv同搵下有冇一個近窗位有一隻鞋 因為傷者左腳冇著鞋
4.兇手一係走咗好耐 一係仲係個停車場到喱埋緊 請唔好單丁

影哂佢地行縱就知佢地集中地點係邊到

似斬完再推落樓

你死先手足都未死呀屌你老母

晉昇工廠大廈,嘉里果頭?

嘉里隔離

推呢個

呢個要推

勝和

嘉里隔離係信興喎
係都睇嘉里停車場啦

有無人攞cctv

推 cctv

有片，係俾人掟落樓

片中見到，一樓有兩白衫向下望。唔知係咩個兩個掟

^

似俾人捉咗

rubbish bin

推 要車cam

垃圾桶黎

屌！！！！！
又斬！！！！！

劉局長黎

哩度係葵涌邨，位手足係近葵盛嘉里

係唔係話走左......

認人pls

呢段片嗰個係垃圾桶嚟
唔好再fake news

一定要認人，唔係一陣間又有大陸人扮親屬認屍

依個好大機會係被跳樓 唔係被斬
一定要認人呀

其實做法會唔會同周梓樂一樣🧐

咪撚再亂傳啦 屌你老母

依段係垃圾筒嚇走班黑社會呀

有片岀啦屌
真係丟

01 話死左？

如果你仲講緊垃圾桶個條片 唔該你真係返去訓

01證實死左

手足走左

我冇嘢想講

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

oh my godRIP

同意

01 報話死咗

嗰個偏僻到仆街，工業區唔會有咁多途人，個人覺得似俾人推落樓多個斬人

又係支那01第一個報

斬完再擲落街

仲要咁夜

走左rip

死者安息! 請保佑找出兇手

Tg見到證實不治 求炒車 求炒車

普通黑社會絕不會帶人上樓掉落去咁麻煩，即場斬定走人就會

一定要起到兇手底

係斬定扔落街？